陳嘉桓唔靠男人 發力搵食兼做皮紋分析師

今年27歲的陳嘉桓，前年與黃宗澤因為合作邵氏網劇《守護神之保險調查》發展地下情。成為Bosco女友後，陳嘉桓雖然只能否認，但二人半同居關係已是圈中公開秘密。可惜39歲Bosco還是一隻沒腳的小鳥。去年他被揭發內地女演員張沙沙才是正印女友，陳嘉桓變成「被小三」。張沙沙更前來香港到片場找男友探班，也是為了宣示主權，釀成二女爭一男的局面，結果陳嘉桓要搬到酒店暫住，最後更成為輸家，與Bosco分手。不過感情事，向來也峰迴路轉，本刊收到消息，陳嘉桓與Bosco還藕斷絲連，未斷攬。

題外…

諗返當年星星負皮卷，我批評過佢，睇下佢點回應我

最近有纖體中心看中找rose拍攝廣告，見她拍攝當日以超性感熱褲兼真空上陣，現時已回復出道時的身材，被男人情傷發力之下，「女神」終於歸位。

深明男人不可靠的陳嘉桓，現時努力工作，靠自己謀生。

陳嘉桓入行多年，擁有42吋長腿、腰果眼，再加甜美笑容，原本星途也不錯，可惜她因為與經理人合約問題，令近年工作量大減，要靠老本和兼職工作維持生活。與Bosco黃宗澤熱戀時，陳嘉桓不單有對方照顧，還成功進駐Bosco位於火炭的寓所，直至正印張沙沙來港宣示主權，陳嘉桓即被迫離場。但原來她和Bosco的關係，並沒因此一刀切，雖然不可再進駐「黃宮」，但二人仍不時見面飯聚，保持「關係」。

一場爭仔，令陳嘉桓深明男人不可靠，就算同Bosco仍拖拖拉拉，亦不再依賴對方，重新投入工作，靠自己謀生。她除成立自家公司擔任皮紋分析師，還考獲健身教練牌增值自己。最近她更搞作多多，與網上購物平台合作賣貨賺錢。早前拍劇，她為角色需要而增磅，幸好最近有纖體中心看中並找她拍攝廣告，成為代言人，見她拍攝當日以超性感熱褲兼真空上陣，已回復出道時的好身材，被男人情傷之下發力，「女神」終於歸位。

早前，本刊發現穿著牛仔短裙的陳嘉桓，露出42吋長腿，配襯黑色喱士口罩前往shopping。身邊一直有位穿著全身黑衣的男士，好像保鑣般跟在Rose身後。之後陳嘉桓更主動繑著對方，二人猶如一對情侶般結伴看家品。以為陳嘉桓終於完全放下Bosco迎接新戀情，但原來這位男士只是她一直感情要好的弟弟陳肇桓，現階段有弟弟充當守護者，沒有Bosco的日子，也不愁寂寞。

唔知有冇同bosco做過愛呢

分左未

真係唔g佢同波士高一齊

佢仲係處黎

唔靠男人？
佢唔靠佢老豆篤精佢點出世呀

關身高咩事

因為諗唔到點反駁

唔教人打fing春?

原來皮紋分析係睇掌紋㗎

搵唔到食掛

我都有

佢細佬仲勁啦
當年同魯爾七號攪到比人笑到紅極一時
而家係街見到佢打扮仲浮誇過d明星
轉玩相機，又off過人
轉玩露營，又off過人

點解仲未有馬德鐘同陳浩民張相

咁佢點回應

佢依家先廿七歲？

因為老積囉 睇唔出Bella同佢同年真係